有無巴打留意傳媒預期有潛質超越Emma Watson嘅Millie Bobby Brown

唔少巴打鍾意Emma，但好似唔多提及目前喺英美幾受歡迎嘅Millie Bobby Brown。係咪因爲佢參演果套Stranger Things喺香港唔夠hit？

只係14歲，嶄露頭角年紀同當年憑HP走紅嘅Emma相若。兩人樣貌氣質都相似，而且都係英國人。

最近獲聯合國兒童基金委任為最年聯輕親善大使。經常出席fashion show，本身又carry到唔同style，可塑性高嘅演員。

好戲但唔算靚女

近期靚咗 可能開始發育

巴打覺得當年嘅Emma定Millie靚啲？

岩岩stranger things 覺得佢幾靚女
但呢幾年成日大人打扮就唔係好覺

我自己覺得Emma靚啲

演技好 但唔靚
N年前佢主演套劇Intruders 俾鬼上身D演技真係勁

我都覺得化濃妝同成熟打扮反而無咁好睇

可惜Netflix無Intruders睇

鬼佬莫文慰
Stranger things 開始 講左幾年都有

其他forum我唔清楚，喺連登算少人提Stranger Things
不過相關post都有Eleven嘅fans

Emma靚咁多

兩個都唔算女神類型，但襟睇。

睇過唔同訪問，Millie對答同動靜太成熟老練，好果似返個teenager會好好多。

播左一排無人講都算正常
有巴打話過佢開始bitchy添

真人好煩膠, 外國好多人都話佢fame addict, 佢個款都似係嗰種典型童星大個咗轉型失敗最後痴咗線, 希望我估錯

有同感
出左名愈黎愈造作
太細過就成名

個

佢老豆老母恨個女發蹟恨到發瘟

反而唔鍾意Millie成日講果句口頭禪：... it was like...

佢身邊班美國𡃁仔好鍾意講，但Millie一口英國口音成日講就有啲格格不入

佢好串wo 可能未成熟啦

chloe moretz先係第二個emma
可惜依家都走哂樣

事實證明emma呢啲由細靚到大真係千年一遇

睇過花邊新聞咁講
Millie演戲有天份嘅，但現實生活都太老成就無咁吸引。